\documentclass[oneside, 11pt, notitlepage, a4paper, numbers=noenddot]{scrartcl}
\usepackage[margin=2.7cm]{geometry}
\usepackage{lipsum}
\usepackage[ngerman]{babel}	
\usepackage{tabularx}	
\usepackage{url}
\usepackage[autostyle]{csquotes}				% Anführungszeichen für deutsche Sprache und Quellenverzeichnis
\usepackage{graphicx} 							% Einbinden von Bildern
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{float}								% U.a neue Option H für figure und table
\usepackage{framed} 
\usepackage{svg}
\usepackage[%
backend			= biber,					% bibtex oder biber [default]
style			= numeric,    			% Zitierstil
sorting			= nty,						% Sortierung (Name, Titel, Jahr)
natbib			= true,						% Kompatibilität mit Natbib-Bibliothek
isbn			= true,						%
url				= false,					%
doi				= false,					%
eprint			= false,					%
block			= space,            		% kleiner horizontaler Platz zwischen den Feldern
backrefstyle	= three+,       			% fasst Seiten zusammen, z.B. S. 2f, 6ff, 7-10
date			= short,           			% Datumsformat
bibwarn			= true,						%
texencoding		= auto, 					% auto-detect the input encoding
bibencoding		= auto 						% (auto (equal to tex), <encoding>)
]{biblatex}
\setcounter{biburllcpenalty}{100000}
\selectlanguage{ngerman}

\title {Working from Home - Herausforderung, Chancen und Risiken}
\author{Johannes Lange}
\date  {Sommersemester 2022}
\addbibresource{./reference.bib}	

\begin{document}	
{
    \let\newpage\relax
    \maketitle
}
\input{./content/einleitung}
\input{./content/herausforderungen}
\input{./content/chancen}
\input{./content/risiken}
\input{./content/uebungen}
\printbibliography
\end{document}